分手後啲野點處理？

手已分
但唔太想唔要曬啲野
你地點解決？

扔哂佢
準備好迎接下一個

好彩我唔多嘢要處理

扔晒佢啦，如果唔捨得咪收埋佢，唔好出現係自己視線範圍

一把火光咗佢

收埋佢 有日拎出黎冇野就代表放低左

放到櫃既深處，若干年後捨得掉時就會掉

拎上網賣咗佢。

禁手機啲相？大家會點做？

下個更可愛

放埋一邊 廢事眼怨 等到執屋嗰時掉咗佢

萬幾張相 唔知可以點做

就係想問相嘅野

擺哂落google photo備份 然後del哂手機入面有佢嘅相
利申 冇del過ex一張相 因為好唔捨得 我地嘅回憶太美好 係佢話唔夾就散

收埋
寄比佢

原封不動緊
希望佢見到依個留言會搵番我，哈哈
好掛住佢

真 回憶太美好
我都5捨得

交俾緣分決定啦

放曬落一個file 然後封存

咩都冇郁過
密碼仲係佢生日

過多陣你就會改
慢慢來

已經成年

我之前都係好耐都改唔到 深信等多陣就得
唔使迫自己改啦

Backup放入external harddisk到
有咁埋收咁埋
唔好比自己再睇到d相

我冇迫過自己
純粹冇打算忘記對方